最bug中堅係邊個？

雲迪克 定係 華拉尼

利申先，皇迷

但係真心覺得雲迪克係現今最強中堅

有身位 有速度 轉身快 少犯錯 有用波能力 成個bug咁

但係華拉尼都具備哂所有 而且除左歐國盃 咩獎都攞齊咁濟

連杜奧巴都讚19歲嘅華拉尼已經係世界級中堅之一

可惜華拉尼易傷 傷完好多唔穩嘅表演

大家鍾意邊個多d？

vdd >>>>>>>>>>>> gomez >>> umtiti > pique >>>>>>>>>>>> varane

球王

最強一定係拉膠

VDD仲要勁定 未見過佢藤雞

身為皇迷嘅我都講唔出口

高甸

莫拉達

Smalling

佢都係好撚勁 好穩陣
但係冇咁快 冇咁靈活
而且開始老了

連迪路夫

謝洛美保定

祖高美斯

路夫蘭

梅屎達菲

一定係Biggay, 自己隊既bug

你永遠唔會估到佢會幾時以邊種方式幫對手入波

華拉尼打逆境波成pat屎咁、旁邊無大佬睇住就會變炸彈，勁喺邊

無拉膠睇住完全唔得

最勁係佢依家先26歲

世盃嗰陣好勁喎

pique一定唔係

用波/球味 霸氣
我完爆華拉尼隻狗仔啦

lovren

邦路斯

leadership無得比

vvd加盟半年可以帶住一件世紀笑話老虎撚，19歲既o靚仔，同降班隊左閘入歐聯決賽

一季內將痢狗由一支以攻代守場均失超過一球既球隊變成英超防守最好既球隊

級數真係無得呃。講實力佢已經有全盛jt，nesta級，係差在未有榮譽。